Projeto base com Kubernetes, Docker, PHP e MySQL

Versão 2
    Adicionando Secrets e Front+Backend no mesmo POD.

# Ordem de Deploy:

1. Deploy de Secrets
2. Deploy de LB
3. Deploy do MySQL
4. Deploy da Aplicação 

// Obs: Ajustar IP do LoadBalancer no /app/context/js.js